fgo仲未有聖誕活動消息

世界末日了

活動送貞德未

糞驚

唔記得login 棄驚了

慘

抱我！

G持